好奇問下，匪國文化有無入侵傷健人士領域？

例如凸字、手語改用匪國制式，或某些復康用品只可出匪語，等等

盲嘅點上連登答你

聾呢？

諗起張圖
講匪國啲盲人引路徑
唔係有障礙物 就係通往坑渠
有時真係唔知啲傷殘人士點喺強國生存
不過連基本設施都唔齊全 仲點入侵